忽發其想，鐘意㢌屎嗰吓快感，係咪可以試吓開發後庭？

利申非gay

唔好搞咁多啦ching

推

自推十連

關事嘅咩

有冇諗過雞 我講真正既雞 生蛋咪就係呢個feel
你不如買一打雞蛋塞落屎眼 生蛋咁屙佢出黎

比靚女屌屎眼一定好爽